[IFC] 下次同人Battle，請嗌英文口號

如題，廣東話當然無問題，但係基於外國人都統稱佢哋係Chinese，我哋應該嗌番英文體現番個difference

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推十連 1/10

最好嗌d普世價值：民主、自由吖gum

學西藏嗰條片咁

2/10

3/10

push

4/10

5/10

6/10

Hong Kong police!!! NOTHING BUT SHIT!!!